運輸署年三十辦工時間是咪一樣？

唔會返半日掛？

政府好均真。無半日